10月1不如搞多次香港之路獅子山篇

由於民陣申請10月1號嘅大遊行被狗反對，當日若然繼續出嚟而被狗咬，一係就非法集結，一係国安法，再唔係加多條暴動罪搞死你。

根據以往事例，而家基本上冇可能夠人。與其冒咁大風險，不如好似上年9月13號中秋節咁搞多次香港之路獅子山篇，用燈光同人鏈話比全世界聽，香港人團火仲未熄。要靚畫面有靚畫面，要不被捕亦都可以做到。

抗爭形式唔應該繼續局限於遊行，有好多方法大家可能遺忘咗。如果大家同意10月1號可以用香港之路獅子山篇2.0代替遊行，麻煩幫我推上熱門。

推

Push

推

叫可以make noise

呢啲第一次做就okay 第二次做就7
十月一 大家出去行街 唔好驚 唔好再諗埋啲畫面上靚嘅嘢

推呀

為當晚漆黑的獅子山增添五光十色 👍

吓﹐要提嘅咩?

今次提早上去﹐廢事要排隊

未上山就俾狗咬啦
講左幾多次唔好重覆做過既野

咪一樣照送頭

你Arm
但唔夠時間組織

事先講明去邊風險好大
大家自己諗清楚啲先好做決定

推爆你

真係有人攪喎

此外，亦有網民發起「十一．和你燈」行動，晚上9時登上獅子山，路線由法藏寺開始，經獅子亭，最後登上「獅頭」。

兄弟爬山，各有各做

幫推

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

仲有冇時間推上去

係呀畫面好靚

又係咁，民陣未出聲你出乜鳩？

？

支持 各有各做

why not both?

要搞點解唔係好似上年咁區區都搞
同意要多元化但唔使攞遊行出黎唱衰
why not both

企定定畀人拉.....

真。兄弟爬山

黎個十八區中秋9行賞月狂歡之夜
尋找最佳賞月地點

依小弟廿十年毒自賞月經驗
越多人既地方一定越狂野
所以邊度多人賞月去邊度就岩